Speedtest同ofca測速差10倍

小弟買左新router諗住測速 用手機同ipad down左兩個測速app

用ookla個speedtest: 下載45Mbps左右 上載2xx Mbps
用OFCA個speedtest: 下載480Mbps左右 上載2xx Mbps

之後用電腦上speedtest個網check都係下載480Mbps

以上結果都係試左好多次, 對過單位都係Mbps, 點解會有咁既分別? 求教咁多位巴打

Ip都唔使check

巴打住15樓?

咁都有得笑

都要既要要既

要check既

恆亞應該係返工?

巴打住華員邨?

純粹2 個app 用唔同server 做test 姐

巴打住Kwai Chung?